一個女仔更靚都無用！西口西面見到都唔開胃。

有時系街見到d女，好眉好貌，不過一個西口西面樣，睇見都想嘔。

你想一個人係街度笑得幾on9

人地對著你閪臉咋

唔使笑。但都唔使一個西面樣下？

如果你生得高大靚仔加一身名牌

咁表示佢見到你佢都想嘔

肥絲好撚煩

巴打又真係用翻呢個閪字

唔靚加西面呢

最鐘意屌到d 閪面女 皺晒眉

樣衰的男仔點會有女仔對住你笑

有！咪笑你樣衰果D囉

好多人冇表情嘅樣就會好西架啦
利申：我

一個人行緊路都笑笑口都幾撚恐怖

覺得一個人係街笑嘔心呢種想法係咪香港獨有？

都幾病態
唔係笑果個
係諗果個

覺得西面合理只係"人群"個個西面
人群咁做都唔代表係正常

以前中學師兄唔識我果陣覺得我個樣好串
然後搭朋友識傾左陣就覺得我唔係佢想像中咁